О проекте:

Помощник составления и решения СЛАУ
Может генироровать рандомные СЛАУ для тренировки и решать их.
Решать может 4-мя методами: Гаусса, Крамера, Матричным, Гаусса — Жордана


Установка:

Все, что вам нужно сделать, это клонировать репозиторий с помощью этой команды:
git clone https://gitlab.com/etimesoy/slae-solver.git


Запуск:

Запустить локально можно с помощью команды "python manage.py runserver", команду нужно набрать, находясь
в директории slae-solver\slae_solver

Или же можно сразу зайти на сайт, по ссылке http://ruslang21.pythonanywhere.com/


Как вводить СЛАУ:

Саму СЛАУ нужно вводить в ввиде расширенной матрицы.

Например:  такую СЛАУ

x + 2y = 3

3x + y + 4z = 5

y = 0

Нужно ввести так:   

1 2 0 3

3 1 4 5

0 1 0 0
